(突發) 溫碧霞與親戚合照

最尾果張,右1我要

你要右2好過啦

隻眼都好似

葉劉係佢親戚？

美人

富士個個？

屌講起就嬲 dm黎

hel~~lo 入來試吓啦
座門要開25度 停一停 再慢慢開

好似係香檳過檔去富士

冇記錯 年幾前已經係到

見過真人，不了

美人！ 美人！

闊太都係覺得郭秀雲最正

有畫面

阿婆唔好扮後生啦

你真識食

出埃及記

見唔到膊頭

整容搞到勁怪 歲月不饒人

應該係佢家姐 後生應該好靚下